點解唔去北角 最簡單解釋

應該係有order 叫班白痴只可打陣地戰
你諗下以班白痴大陸佬既智商
如果放佢地出黎亂扑會點
尋日有福建佬想攪立場叔叔添呀

係既話又點解要跟佢規則玩

屌佢老母，如果佢地講到明話我地去邊，佢就去邊，就老馮出黎扑尻佢啦

如果班撚樣跟去ssp
亂扑人就。。

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能